生粒粒喺屁股上。。好困擾啊！！

唔知由幾時開始我pat pat就好痕 好似俾蚊咬咁 持續咗好耐
初初以為係嚟m用m巾焗住先有 但無嚟m嘅日子都仲有生粒粒
試過搽消炎藥 甚至敷mask都有(唔好笑)但都係無改善
呢家我pat pat好花啊好醜怪。。
我有諗住睇醫生。。但好似好怪同埋好尷尬啊

肥婆特別多呢啲問題

我得43kg..

呢家唔敢同男朋友行埋......

打漏個1字
143⋯⋯

忽地生存唔到

行埋

咩？

試下肛交

男人用m巾梗係焗到生熱痱

Pat pat咁大 邊個位先
底褲area入面patpat底位置？
最好搵啲生物圖圈出嚟啦 唔係唔知你講邊

怕醜。。

下。。男人用m巾咁關我乜事

w <-呢邊

圖

我都係咁
有可能坐得太多 有汗up住
着鬆身啲衫褲同間唔中郁下會好啲
沖涼沖乾淨啲

你生痔瘡...

去加拿大exchange
喺American Eagles買嘢
收銀問：xxxxxxx program?
我以為佢r水吹，答：I come to Canada for the student exchange program
佢：no I mean our AE membership program

皮膚病

會唔會係股鮮呀

痣瘡囉

訓

以為有圖先入嚟

你生粒粒死好過 搵張圖都懶

真生粒粒真係去死好過啦